<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Config xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
    <Messages>
		<Message>
			<Name>Fehler beim Lesen auf LPT1:!!!</Name>
			<Caption>Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Drücken Sie ENTER zum entern!!!</Name>
			<Caption>Meuterei auf der Bounty!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Die zulässige Fehlerzahl wurde überschritten! Alle folgenden Fehler werden nicht mehr angezeigt!</Name>
			<Caption>Zu viele Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Der gemeldete Fehler ist fehlerhaft!</Name>
			<Caption>Falscher Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Der Fehler kann aufgrund eines internen Fehlers nicht angezeigt werden</Name>
			<Caption>0x80070003</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Es ist kein Fehler aufgetreten!</Name>
			<Caption>Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Unbekannter Fehler auf der Festplatte!</Name>
			<Caption>Unbekannter Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Der Bootsektor wurde mit Viren infiziert!</Name>
			<Caption>Virus-Infekt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Das Ausführen von mehreren Programmen gleichzeitig (das sog. Multitasking) ist unter Windows strafbar und wird mit 6 oder mehr Abstürzen geahndet!</Name>
			<Caption>Achtung!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Maus wurde bewegt!</Name>
			<Caption>Katze ist erwacht</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sind Sie sicher, daß Sie DAS machen wollen???</Name>
			<Caption>Sind Sie verrückt?</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ise gutt wiesen, das gähän ihn Fäler makt falsh!</Name>
			<Caption>Fähler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Windows hat einen kritischen Fehler festgetellt und muss deaktiviert werden!</Name>
			<Caption>Kritischer Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Drücken Sie auf Abbrechen zum Fortfahren</Name>
			<Caption>Abbrechen drücken</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Tastaturfehler. Tippen Sie eine beliebige Taste um fortzufahren</Name>
			<Caption>0x64ce5a46</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie haben mehr als ein Programm auf einmal ausgeführt!</Name>
			<Caption>Windows hat soeben Selbstmord begangen!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Glauben Sie im Ernst, daß Ihre Daten DANACH noch sicher sind?</Name>
			<Caption>Datensicherheit</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Und ich bin fast fertig gewesen...</Name>
			<Caption>Kritischer Fehler!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ne Pizza wär' jetzt nicht schlecht...</Name>
			<Caption>Wenig Ressourcen!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Herzlichen Glückwunsch. Sie haben soeben 23 Waschmaschinen bestellt</Name>
			<Caption>230500€</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Dies könnte ein Fehler sein!</Name>
			<Caption>Fehler?</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Hier könnte ihr Fehler stehen</Name>
			<Caption>Fehler?</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Drücken Sie jetzt bloß nicht auf OK!!!</Name>
			<Caption>Warnung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Klicken Sie nicht auf Start und ziehen Sie nicht 4000 MB ein!</Name>
			<Caption>Klicken Sie direkt auf MS-DOS-Prompt!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Bitte Klicken Sie auf OK zum Neustarten der Applikation!</Name>
			<Caption>Schwerer Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Der aktuelle Vorgang dauert länger als vorgesehen! Möchten Sie trotzdem fortfahren?</Name>
			<Caption>Information</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Das ist vielleicht ein Tempo!</Name>
			<Caption>Nur Fliegen ist schöner!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Es kann sich nur noch um Stunden handeln...</Name>
			<Caption>Achtung! Nicht einschlafen!</Caption>
		</Message><Message>
			<Name>Macht nichts, Sie wiederholen Ihre (leider nicht gespeicherte) Arbeit der letzten 2 Stunden doch gerne...</Name>
			<Caption>Diese Anwendung ist eben abgestürzt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Windows hat soeben ihre Lebensversicherung gekündigt und an Flüchtlinge verschenkt!</Name>
			<Caption>Information</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Möchten Sie die Hardware-Einstellungen wirklich ändern?</Name>
			<Caption>ACHTUNG: Versicherung prüfen!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Speicherfehler auf der C-Festplatte</Name>
			<Caption>0xcb224fc11</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Nicht mit mir!</Name>
			<Caption>Multitasking?</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>USER.EXE verursacht zusammen mit EXPLORER.EXE einen nicht behebbaren Speicherfehler an Adresse 0815:0815 im Modul KERNEL.EXE! Wenn Sie jetzt noch auf OK klicken, explodiert Ihr Computer...</Name>
			<Caption>Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Haben Sie nichts besseres zu tun?</Name>
			<Caption>Sonderbare Aktion</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ich glaub', es regnet...</Name>
			<Caption>Das Wetter?</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Die angeforderte Funktion ist gebührenpflichtig! Bitte schieben Sie einen 10 Euro-Schein in Laufwerk A:.</Name>
			<Caption>Gebührenpflichtige Funktion</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Der Wahnsinn ist unter uns!</Name>
			<Caption>Muuh!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Wenn die Einträge in der Taskleiste die Hälfte des Bildschirms beanspruchen, sollten Sie einige Anwendungen schließen.</Name>
			<Caption>Kleiner Tip</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Dieser Fehler ist besonders schw</Name>
			<Caption>Fehle</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Der aktuelle Benutzer ist leider inkompatibel!</Name>
			<Caption>User incompatible</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Trösten Sie sich, andere Leute haben auch Windows 95...</Name>
			<Caption>Probleme?</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ihre Anforderung konnte nicht bearbeitet werden (Grund: keine Lust)</Name>
			<Caption>Motivationsdefizit</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Bitte nicht abschalten!</Name>
			<Caption>Gleich kommt Werbung!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Bill Gates ist der Größte!</Name>
			<Caption>Wichtige Mitteilung von Microsoft</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Keine Anwendung reagiert nicht.</Name>
			<Caption>Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Modul explorer.exe existiert nicht</Name>
			<Caption>Fehler 4711</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Hier reagiert bald gar nichts mehr...</Name>
			<Caption>[reagiert nicht]</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie benötigen mehr freien Festplattenplatz für die Auslagerungsdatei. Löschen Sie am besten Windows, um genügend Platz frei zu machen...</Name>
			<Caption>Information</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Zu geringer Arbeitsspeicher!</Name>
			<Caption>Warnung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Kein Modem an LPT3 gefunden!</Name>
			<Caption>Datenübertragung nicht möglich</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Internetverbindung nicht verfügbar. Bitte Trafo einstecken.</Name>
			<Caption>Warnung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Drucken nicht möglich (Grund: COM1 ist schon belegt)</Name>
			<Caption>Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Schau' mir in die Augen, Kleines!</Name>
			<Caption>Casablanca</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Auf C:\ kann nicht zugegriffen werden. Das Gerät ist nicht bereit.</Name>
			<Caption>C:\</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Unbekannter Fehler in Apple.exe</Name>
			<Caption>Der Apfel wurde angebissen</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Laufwerk C: wird jetzt auf installierte Raubkopien durchsucht. Verdächtige Programme werden automatisch gelöscht.</Name>
			<Caption>Suche nach: Raubkopien</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Wissen Sie eigentlich, wie spät es ist?</Name>
			<Caption>Systemzeit</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Diese Beta-Version von Windows 4.0 ist abgelaufen. Bitte erkundigen Sie sich nach einem Update!</Name>
			<Caption>Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Die Ressourcen sind zur Zeit nicht ausgelastet.</Name>
			<Caption>Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Illegaler Download entdeckt</Name>
			<Caption>BSI und FBI werden kontaktiert</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Huch, ich bin ganz verwirrt! Die vielen Bits und Bytes hier...</Name>
			<Caption>CPU-Fehler!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Windows wird heruntergefahren.</Name>
			<Caption>Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Bitte legen Sie eine Diskette in Laufwerk C: ein und klicken Sie auf OK zum fortfahren.</Name>
			<Caption>Format C:</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie können nun keinerlei Hilfe mehr erwarten. Klicken Sie auf Hilfe, um mehr zu erfahren.</Name>
			<Caption>Hilfedatei nicht gefunden</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Klicken Sie auf OK, um die Dialogbox zu schließen.</Name>
			<Caption>Tip</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Wußten Sie schon, daß man auf "Start" klicken muß, um Windows zu beenden?</Name>
			<Caption>Tip</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Die Belegung ALT+0101 muß grundüberholt werden. Für 10 Minuten werden daher alle "e" durch das Asterisk-Zeichen (*) ersetzt. Bitt* v*rm*id*n Si* Eingab*n, di* *in "*" *nthalt*n!</Name>
			<Caption>Grundrenovierung der Belegung ALT+0101</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Vorsicht: Sie schaden damit Ihrem Teint. Schließen Sie sofort diese Anwendung.</Name>
			<Caption>Gesundheitsgefahr!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Dieser Computer ist schon belegt. Versuchen Sie es woanders und schließen Sie Windows hinter sich!</Name>
			<Caption>Belegt!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Der Fehler war falsch. 'Tschuldigung...</Name>
			<Caption>ERROR-ERROR</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Das Aufrufen von Windows ist nach §§ 231, 245, 256a-c, e strafbar und wird mit noch mehr Fehlermeldungen geahndet.</Name>
			<Caption>Achtung: Windows</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Task kann nicht beendet werden!</Name>
			<Caption>Warnung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Windows ist tot! Es lebe Windows! (Legen Sie eine halbe Schweigeminute ein!)</Name>
			<Caption>Ableben von Windows</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Klicken Sie jetzt nicht auf Start. Ihre Festplatte C: würde damit unwiderruflich um 400 MB kleiner.</Name>
			<Caption>Festplatten-Verkleinerung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Der aktuelle Vorgang dauert mindestens noch 24h. Möchten Sie trotzdem fortfahren?</Name>
			<Caption>Information</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Pfui Teufel! Diese Anwendung muß sofort gereinigt werden. Bitte klicken Sie auf OK zum Neustart und warten Sie dann 10 Minuten, ehe Sie die Anwendung wieder öffnen!</Name>
			<Caption>Applikation klemmt!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Kopfhörer an LPT3 gefunden. Was haben Sie sich dabei gedacht?</Name>
			<Caption>Falsche Hardware</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Eine mechanische Schreibmaschine ist als Drucker wirklich nicht geeignet.</Name>
			<Caption>Hardware-Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Auf Festplatte C:\ kann nicht mehr zugegriffen werden. Sie heißt jetzt C13:\ - Wie haben Sie das gemacht?</Name>
			<Caption>C13:\</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Diese Version von Windows ist nicht mehr zeitgemäß. Bitte erkundigen Sie sich nach einer anderen!</Name>
			<Caption>Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Windows wird in 20 Sekunden virtuell ausgelagert. Sichern Sie Ihre Systemdaten.</Name>
			<Caption>Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Das Betreten von C:\ ohne Sicherheitskleidug ist nach §245 untersagt</Name>
			<Caption>Juristischer Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Bitte ersetzen Sie Laufwerk C: durch eine Diskette und klicken Sie dann auf OK um fortzufahren.</Name>
			<Caption>Laufwerk C: ersetzen</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>ACHTUNG: Dieser Virus ist auf Menschen übertragbar! SOFORT Handschuhe anziehen und Schutzbrille aufsetzen!</Name>
			<Caption>PC-BSE</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Wenn Sie weiter ohne Monitor arbeiten, dürfen Sie sich nicht über Augenschäden wundern.</Name>
			<Caption>Monitor installieren</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie sollten es sich genau überlegen, ehe Sie ohne Maus und Tastatur weiterarbeiten. Bitte bestätigen Sie, daß Sie diese Warnung erhalten haben.</Name>
			<Caption>Warnhinweis	</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Das Leben ist zu kurz, um Warnungen ernst zu nehmen</Name>
			<Caption>Warnung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>WARNUNG: Denken schadet der Gesundheit! Dieser PC enthält nach ISO 0365 zu viele Bits und Bytes. Schalten Sie ihn am besten aus.</Name>
			<Caption>Warnung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Diesen Fehler haben Sie bereits einmal gemacht. Es ist jetzt nur noch eine Wiederholung möglich!</Name>
			<Caption>Fehlerwiederholung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>VORSICHT: Sie dachten an etwas Verbotenes. Denken Sie sofort an etwas anderes! Dies ist die letzte Warnung!</Name>
			<Caption>Letzte Warnung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Überlegen Sie sich bitte genau, was Sie eben getan haben. Tun Sie es nie wieder! Drücken Sie nach 10 Sekunden auf OK um fortzufahren.</Name>
			<Caption>Fehlervermeidung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ihre Nachbarn lassen Ihnen bestellen, daß Sie zu laut mit der Tastatur klappern. Bitte benutzen Sie öfter die Maus.</Name>
			<Caption>Nachricht</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Folgende Systemänderungen wurden eben durchgeführt: Laufwerk A: an LPT1; Laufwerk C: an LPT2. Übertragen Sie die Änderungen in die Datei CONFIG.SYS und schalten Sie dann den PC dauerhaft aus.</Name>
			<Caption>Systemänderung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Windows heißt jetzt RedstarOS. Kundensupport erfolgt aus Nordkorea.</Name>
			<Caption>Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Der Abnutzungsgrad der Bits und Bytes in Ihrem System hat einen gefährlichen Grad erreicht. Drücken Sie auf OK um das interne Refresh-Modul zu aktivieren.</Name>
			<Caption>Hohe Bit-Abnutzung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Das war unüberlegt! Sie haben soeben jedes zweite Bit Ihres PCs gelöscht. Drücken Sie SOFORT auf Abbrechen um die Aktion rückgängig zu machen!</Name>
			<Caption>Bits gelöscht</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Wir weisen dringend darauf hin, daß die Benutzung der Festplatte zum Wärmen von Kaffee gewisse Gefahren heraufbeschwört.</Name>
			<Caption>Festplatte</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Lesefehler. Bitte versuchen Sie sich an die Aktionen der letzten 5 Minuten zu erinnern und wiederholen Sie sie so vollständig wie möglich!</Name>
			<Caption>Read Error</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>65k?$5 khrte? klöänEhegetrü Pnger jhG#nykhwn Kjhtre KO dkküen.</Name>
			<Caption>ANSI-Satz defekt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Microsoft Word kann nicht mehr verwendet werden. Bitte Tinte wechslen.</Name>
			<Caption>Tinte leer!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Auch wenn in den Installationshinweisen anderes stehen sollte - ein Kassetten-Recorder kann nicht ein CD-ROM-Laufwerk ersetzen. Bitte bestätigen Sie diesen Hinweis mit OK.</Name>
			<Caption>Hardware-Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie sind im Begriff, die Festplatte C: zu vektorisieren. Bedenken Sie, daß die Speicherung von WAV-Dateien dadurch beeinträchtigt wird. Drücken Sie auf OK um die Vektorisierung abzuschließen.</Name>
			<Caption>Festplatten-Vektorisierung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ihr Autostart-Ordner ist voll. Bitte überprüfen Sie den Inhalt und löschen Sie am besten erst einmal alle Programme, die mit dem Buchstaben "B" beginnen. Drücken Sie auf OK um zu beginnen.</Name>
			<Caption>Autostart Overflow</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Der Account für Ihren PC läuft ab! In Ihrer Online-Hilfe finden Sie unter "Account verlängern" einen entsprechenden Antrag (Mitteilung von Microsoft).</Name>
			<Caption>Account</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie wissen ganz genau, daß dies NICHT funktioniert. Nehmen Sie diesen Hinweis als eine letzte Warnung!</Name>
			<Caption>ERROR 37!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Der Laser Ihres CD-ROM-Laufwerkes hat seine Farbe gewechselt. Überprüfen Sie Ihre Grafiken. Falls sie sich verändert haben, nehmen Sie Kontakt mit dem Hersteller auf.</Name>
			<Caption>Laser hat die Farbe gewechselt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Na, schreiben Sie auch schön nach der neuen Rechtschreibung?</Name>
			<Caption>Schifffahrt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>ie müssen sich nicht wundern, daß Ihr Drucker keinen Pieps sagt - ein Bindfaden ist als Verbindung zum PC nicht geeignet...</Name>
			<Caption>Ungeeignete Hardware</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Bill Gates ist auch der Zweitgrößte!</Name>
			<Caption>Wichtige Mitteilung von Microsoft:</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Vorsicht vor Glasscherben!</Name>
			<Caption>Zerbrochenes Fenster</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Das System ist verwirrt!</Name>
			<Caption>Versuchtes Multitasking</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Es ist kein Fehler aufgetreten.</Name>
			<Caption>Fehlerhafte Fehlerbedingung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Kein Fehler - bis jetzt zumindest.</Name>
			<Caption>Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Gestern war heute noch morgen!</Name>
			<Caption>Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Nein, nein, verlaß mich jetzt nicht, nein, neeeiiin!</Name>
			<Caption>Beenden</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Windows wurde geladen!</Name>
			<Caption>System in Gefahr</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie haben das Recht, die Eingabe zu verweigern. Alles, was Sie jetzt hier eingeben, kann in einer späteren Windows-Sitzung gegen Sie verwendet werden!</Name>
			<Caption>Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie wollen wirklich aussteigen? Wir mögen das aber gar nicht, wenn Leute einfach so aussteigen!</Name>
			<Caption>Beenden</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Wer Windows-Fehlermeldungen nachmacht oder verfälscht oder nachgemachte oder verfälschte Meldungen in Verkehr bringt, wird mit Windows 95/NT nicht unter zwei Stunden pro Tag bestraft!</Name>
			<Caption>Copyright</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ihre Ausstattung war zu teuer! Wer hat Ihnen denn das alles angedreht?</Name>
			<Caption>Kosten</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ein fürchterlicher Fehler ist aufgetreten... weiß der Himmel, was passiert ist!</Name>
			<Caption>Achtung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Das System ist vernichtet worden. Kaufen Sie sofort ein neues. Die alte Windows-Lizenz ist damit erloschen.</Name>
			<Caption>Kritischer Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Nicht unsere Schuld! Wirklich nicht! Ehrlich!</Name>
			<Caption>Anwenderfehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Diese Anwendung benötigt mindestens 2 Terrabyte mehr freien Speicherplatz.</Name>
			<Caption>Unzureichende Plattenkapazität</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie haben kein Recht, diesen Fehler zu bekommen. Bei Wiederholungen behalten wir uns rechtliche Schritte vor.</Name>
			<Caption>Unzulässiger Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Too much efficient code!</Name>
			<Caption>Error</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Fehler in unbekannter Schutzverletzung im Segment Alpha Zeta, nein, unbekanntes Segment im unbekannten Fehler der Schutzverletzung, nein, schützenswerter Fehler im Segment...</Name>
			<Caption>Fehler?</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Mr. Spock hat spitze Ohren</Name>
			<Caption>Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Falls Sie in einem Dokument eine Passage richtig FETT haben wollen, müssen Sie sie zunächst markieren und dann mit einem Hammer auf Return schlagen.</Name>
			<Caption>Fette Schrift/Tip</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Zuordnungskonflikt im Segment BAFF:DOOF! Speicherreorganisation erforderlich!</Name>
			<Caption>Zuordnungsfehler!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Prozessor überhitzt! Gerät ausschalten und auskühlen lassen!</Name>
			<Caption>Internes Thermometer</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>F-F-F-F-Festp-p-p-p-platte ei-ei-ei-eiert! S-S-S-Sof-f-f-fort a-a-a-ausw-w-w-wucht-t-ten!</Name>
			<Caption>F-F-F-Fehler!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sofort abdichten und Kühlflüssigkeit nachfüllen!</Name>
			<Caption>Leck im Kühlsystem!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie haben einen Fehler generiert, den es gar nicht gibt! Arbeiten Sie demnächst etwas sorgfältiger!</Name>
			<Caption>Fehler?</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Die Tastatur ist ausgefallen. Bitte benutzen Sie einen Kugelschreiber.</Name>
			<Caption>Hardware-Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Strukturelles Integritätsversagen. Computer ausschalten und Schrauben andrehen.</Name>
			<Caption>Problem</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Stelle Antrag auf Einstellung der Systemfunktionen...</Name>
			<Caption>Behörde</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Dieses Programm wurde ausschließlich für Windows 95 entwickelt. Sie benutzen jedoch Windows 95.</Name>
			<Caption>Versionskonflikt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Wollen wir nochmal darüber reden?</Name>
			<Caption>Kompromiß</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Habe derzeit keine Zeit, Ihre Anwendung auszuführen - kommen Sie heute nachmittag wieder!</Name>
			<Caption>Siesta</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>System funktioniert zu gut! Automatischer Aufhängemechanismus wurde aktiviert.</Name>
			<Caption>Autocrash</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ein neues, noch nicht vollends optimiertes Feature verursachte ein kleines Problem, an dem wir aber keinerlei Schuld tragen.</Name>
			<Caption>Microsoft</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Bitte lesen Sie die Packungsbeilage und fragen Sie Ihren Arzt oder Apotheker.</Name>
			<Caption>Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ihre CPU wurde soeben gestohlen. Bitte beenden Sie Windows und suchen Sie den Dieb!</Name>
			<Caption>Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ein Nacktbild, das Sie aus dem Internet heruntergeladen haben, erscheint in wenigen Minuten auf Ihrem Monitor! Soll es wirklich angezeigt werden?</Name>
			<Caption>Warnung zum Jugendschutz</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Der Elch-Virus hat sich auf Ihrer Festplatte eingeschlichen! Starten Sie den Computer neu oder Ihr Desktop steht bald auf dem Kopf!</Name>
			<Caption>Viruswarnung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Die Kühlfunktion Ihres Computers ist zur Zeit eingeschränkt! Entfernen Sie sofort einige Steckkarten für eine bessere Zirkulation und starten Sie den Computer neu.</Name>
			<Caption>Systemmeldung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Stellen Sie den Monitor etwas dunkler ein - dann sparen Sie Stromkosten!</Name>
			<Caption>Hinweis der Versorgungswerke</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Gehen Sie online, Sie erhielten soeben eine neue E-Mail!</Name>
			<Caption>iexplore.exe</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ein schwerer Ausnahmefehler ist aufgetreten. Diesen kennen wir selbst noch nicht! Sollen die Dateien auf der Festplatte jetzt wirklich gelöscht werden?</Name>
			<Caption>Schwerer Ausnahmefehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Entfernen Sie sämtliche Spiele-Software von Ihrer Festplatte, wir prüfen in wenigen Tagen bei Ihnen, ob Sie den Computer auch wirklich ausschließlich betrieblich nutzen!</Name>
			<Caption>Hinweis der Finanzbehörde</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ihr CD-Rom-Laufwerk läuft nur noch halb so schnell, wie vom Hersteller angegeben. Wenden Sie sich bitte an den Hersteller!</Name>
			<Caption>Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ihre Tastatur ist verschmutzt! Bitte entfernen und nach dieser Sitzung gründlich reinigen!</Name>
			<Caption>Warnung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Bitte gehen Sie in den nächsten 30 Minuten nicht online, da gerade ein Virus durch die Telefonleitungen kreist!</Name>
			<Caption>iexplore.exe</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>In Ihrer Umgebung kann es in Kürze zu einem Stromausfall kommen! Schließen Sie schnell alle offenen Anwendungen, um Datenverlust zu vermeiden.</Name>
			<Caption>Stromversorgung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Die Zeitlimits Ihrer Shareware-Programme sind abgelaufen - überweisen Sie die entsprechenden Nutzungsgebühren an die Hersteller oder schämen Sie sich bei der Weiternutzung ein paar Minuten!</Name>
			<Caption>Shareware-Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Auf Ihrem System ist der längste Virus der Welt installiert - Windows!</Name>
			<Caption>VIRUS</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Es wurde keine Tastatur gefunden. Bitte drücken Sie zum Fortfahren auf ENTER.</Name>
			<Caption>Tastaturfehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Die Tinte kleckst! Legen Sie sofort ein Löschblatt ein!</Name>
			<Caption>Tintenstrahler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Falsches Kennwort!</Name>
			<Caption>Modemantwort</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Guildo hat Dich lieb!</Name>
			<Caption>Meldung von der Soundkarte</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Haben Sie einen Vogel?</Name>
			<Caption>peep peep peep</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>DOS is now restarting...</Name>
			<Caption>System-Meldung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Fax auf Laufwerk B: angekommen.</Name>
			<Caption>Information</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Festplattencrash - klicken Sie auf Wiederholen für Hilfe.</Name>
			<Caption>Schwerer Ausnahmefehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Windows 95 läuft nicht unter Linux!</Name>
			<Caption>Systemfehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Um sich ausreichend vor der Strahlung des Monitors zu schützen, sollte zwischen Ihnen und dem Monitor eine mindestens 3 Meter dicke Bleiplatte sein!</Name>
			<Caption>Informationen zum Strahlenschutz</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ihr Computertisch ist nicht kompatibel zu Windows 95.</Name>
			<Caption>Kleinerer Konflikt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Deutsche Sprache - schwere Sprache</Name>
			<Caption>Schifffahrt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Was macht eigentlich Ihr Computer, wenn er ausgeschaltet ist?</Name>
			<Caption>Frage</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>...ordentlich ranklotzen.</Name>
			<Caption>Da wollen wir doch mal...</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Wie hieß doch gleich das angeblich absturzsichere Betriebssystem?</Name>
			<Caption>Windows ist eben abgestürzt!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie haben seit 2 Minuten keine Taste mehr berührt. Sollte das noch einmal vorkommen, stürzt Windows unweigerlich ab!</Name>
			<Caption>Sind Sie noch da?</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ihre 30-Tage Testversion von Windows 95 ist abgelaufen. Klicken Sie auf OK, um sie zu deinstallieren.</Name>
			<Caption>Shareware-Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie haben sich vertippt!</Name>
			<Caption>Tastatur</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Kopieren Sie bitte folgende Zeile in die Zwischenablage: eihgedljowihuorzhtu5zt479!</Name>
			<Caption>Zwischenablage</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Dieses Programm ist eine Raubkopie, bitte wenden Sie sich an Ihren Systemadministrator!</Name>
			<Caption>Achtung!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Hasta la Vista, Baby !!!</Name>
			<Caption>Kritischer Abbruch (2)</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Aaaaaaaaaaaaahhhhhhhhhhhhh.............</Name>
			<Caption>Kritischer Abbruch (1)</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Diese Anwendung wird aufgrund eines ungültigen Vorgangs geschlossen. Sie wird auch nie wieder geöffnet. So!</Name>
			<Caption>Anwendung schließen</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Diese Fehlermeldung ist völlig unnötig und verursacht auch keine Schutzverletzung in irgendwelchen Modulen. Wenn Sie weiterarbeiten möchten, drücken Sie einen der Buttons oder die Enter-Taste.</Name>
			<Caption>Ruhig Blut!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Diese Anwendung wird sich in nun 10 Sekunden selbst zerstören. Dies dürfte reichen, um gerade mal diesen Text zu lesen. Dann aber nix wie weg!!!</Name>
			<Caption>Noch 10 sec. bis zur Selbstzerstörung!!!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Diese Anwendung wird sich in nun 5 Sekunden selbst zerstören. Es ist nicht auszuschließen, daß Ihr gesamter Computer in Mitleidenschaft gezogen wird, dies ist sogar sehr wahrscheinlich.</Name>
			<Caption>Noch 5 sec. bis zur Selbstzerstörung!!!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Es wurde mehr Schrott gefunden, als das Programm (selbst Schrott) es zuläßt. Bitte rufen Sie einen Dateienverwerter Ihrer Wahl. Die Entsorgung geht aber zu Ihren Lasten.</Name>
			<Caption>Suchergebnis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Jetzt is Feierabend! Schließen Sie alle Fenster, auch die Fensterläden, trinken Sie Ihr letztes Bier und ab ins Bett!!!</Name>
			<Caption>Feierabend!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Der Fehler, den Sie gestern einfach ignoriert haben, anstatt ihn zu beheben, hat sich in der Nacht nun zu einem PROBLEM entwickelt. Sehen Sie nun, wie Sie damit fertig werden!</Name>
			<Caption>Guten Morgen, lieber Fehler!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Langsam kann ich Dich Quälgeist nicht mehr sehen. Ja, gibt es denn niemand anderes, der diesen Computer bedient (vielleicht Pamela Anderson)???</Name>
			<Caption>Was, DU schon wieder?</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sitzen Sie...?</Name>
			<Caption>Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>wewd uiffdjk</Name>
			<Caption>Yvx gtyx Gghlö</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Heute nicht, Schatz, ich habe Kopfweh!</Name>
			<Caption>Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Glauben Sie, daß das nötig war?</Name>
			<Caption>Aua!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Zugriff verweigert!</Name>
			<Caption>Access denied</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ich habe fertig!</Name>
			<Caption>Mitteilung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Volltreffer im Maschinenraum!</Name>
			<Caption>Achtung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Das System ist instabil - Sie übrigens auch...</Name>
			<Caption>Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Soll jetzt die Verbindung zu 0190/81726354 hergestellt werden?</Name>
			<Caption>Verbindung herstellen</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ihr Vorgang ist in Bearbeitung, bitte verwenden Sie beim nächsten Systemaufruf Ihre Personalnummer, die wir Ihnen binnen drei Monaten zuteilen.</Name>
			<Caption>Amt für Systemdienste</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Tariflich vereinbarte Arbeitszeit überschritten, Systemfunktionen werden eingestellt und das Arbeitsgericht benachrichtigt.</Name>
			<Caption>Gewerkschafts-Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Windows kann an LPT1 nicht drucken. Output wird umgeleitet an Scanner.</Name>
			<Caption>Output-Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>And now for something completely different...</Name>
			<Caption>Monty Python</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Wo habe ich die Anwendung nur wieder hingelegt...?</Name>
			<Caption>Hmmm...</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Hat alles keinen Sinn mehr, ich häng' mich auf...</Name>
			<Caption>Schluß</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Wie? Ne ne, ich habe nichts gesagt... nur laut gedacht.</Name>
			<Caption>Oje...oje...oje...</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Seien Sie froh, daß Ihre Soundkarte fehlerhaft ist, Sie, sonst würde ich Ihnen die Meinung sagen, Sie...Sie...Computerdilettant, Sie...</Name>
			<Caption>Meinung!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>?nellow nebneed swodniW eiS ßad ,rehcis eiS dniS</Name>
			<Caption>nebneed swodniW</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>dniS eiS rehcis, ßad eiS swodniW nedneeb nellow?</Name>
			<Caption>swodniW nedneeb</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Schwerer Ausnahmefehler vorm Computer!</Name>
			<Caption>Achtung!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Gummibärchen heute bei Aldi im Angebot!!</Name>
			<Caption>Tip des Tages</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Der Lüfter verursachte eine Allgemeine Schutzverletzung im Modul 2C08B</Name>
			<Caption>Lüfterfehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Hiermit beenden Sie Ihre Windows-Sitzung!</Name>
			<Caption>Windows beenden</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Es liegt ein Bedienerfehler vor, bitte wechseln Sie den Bediener aus.</Name>
			<Caption>Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie können künftig bei Fehlermeldungen unterscheiden zwischen "Schließung ignorieren" und "Ignorierung schließen"</Name>
			<Caption>Wichtige Erweiterung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Anwendung nicht ausführbar, bin auf dem Golfplatz, nehmen Sie zwei Aspirin und rufen Sie morgen noch einmal an.</Name>
			<Caption>Doktor</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Hier funktioniert alles zu gut! Automatischer Aufhängemechanismus aktiviert.</Name>
			<Caption>Autocrash-Mechanismus</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ihr Prozessor ist zu schnell für Windows. Zusätzliche Warteschleifen wurden automatisch eingefügt...</Name>
			<Caption>Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Stell Dir vor, Windows stürzt ab und keiner sieht hin...</Name>
			<Caption>Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ihre Windows-Sitzung wird hiermit beendet!</Name>
			<Caption>Es ist schon viel zu spät</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ihr Windows-Verzeichnis wird jetzt gelöscht</Name>
			<Caption>Löschen von Dateien bestätigen</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>This System is air-conditioned! DON'T OPEN WINDOWS!</Name>
			<Caption>General Error</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Dieser Rechner ist nicht zum C-64 kompatibel.</Name>
			<Caption>Kompatibilitäts-Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Deinstallation von Windows abschließen?</Name>
			<Caption>Uninstall Shield</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ihre Hardware wurde von Windows erkannt!</Name>
			<Caption>Schwerer Ausnahmefehler!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Schmeißen Sie Ihr Geld doch zum Windows raus!</Name>
			<Caption>Tip</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Benutzer ist nicht autark.</Name>
			<Caption>Selbständigkeitsroutine</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Gibt es ein Leben nach Windows?</Name>
			<Caption>Prozessoranfrage</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ihre Kinder sehen Sie nur noch von hinten!</Name>
			<Caption>Familienstreik</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ein Virus frißt gerade das Windows-Verzeichnis!</Name>
			<Caption>Tip</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Es ist etwas Schreckliches passiert!!!</Name>
			<Caption>Oh mein GOTT!!!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Do you know what the Matrix is?</Name>
			<Caption>Question</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Habe gerade explorer.exe gelöscht.</Name>
			<Caption>Dateimanager</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ich liebe Windows!</Name>
			<Caption>Allgemeine Verwirrung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Denken Sie nie wieder daran, ein anderes Betriebssystem zu kaufen!</Name>
			<Caption>Letzte Mahnung!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Wenn die Schieber des Rolleingabegerates nicht auf die GUT-Knopse versetzt werden kan, ist moglicherweise die Unterbrechungszeile falsch gebruckt.</Name>
			<Caption>Feeler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Für Risiken und Nebenwirkungen der Arbeit unter Windows fragen Sie bitte den Arzt Ihres Apothekers!</Name>
			<Caption>Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Auf Ihrem System befinden sich nur 65.487.921 DLL-Dateien</Name>
			<Caption>Noch zu wenig...</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ihr Arbeitsspeicher ist nicht groß genug für die Beschreibung des folgenden Fehlers. Bitte kaufen Sie sich mehr davon!</Name>
			<Caption>Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Finden Sie diese ewig zum unpassenden Moment auftauchenden Meldungen nicht auch lästig?</Name>
			<Caption>Frage</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie haben das Recht, die Eingabe zu verweigern. Alles, was Sie eingeben, kann und wird in einer späteren Windows-Sitzung gegen Sie verwendet werden!</Name>
			<Caption>Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Windows läßt selbständiges Arbeiten nicht zu. Ändern Sie Ihre Einstellung zum Leben, um mit dieser Anwendung weiter zu arbeiten!</Name>
			<Caption>Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ihr System ist jetzt für das Jahr 2000 v. Chr. konfiguriert.</Name>
			<Caption>Windows Jahr 2000-Check</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Das System hat etwas festgestellt, und das ganz ohne fremde Hilfe.</Name>
			<Caption>Registrierungsfehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Windows hat lange genug gewartet. Es hat sich gerade selbst registriert.</Name>
			<Caption>Online-Registrierung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Fehlermeldungen nicht geladen!</Name>
			<Caption>Fehler beim Laden der Anwendung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Dieser Fehler ist schon einmal aufgetreten und wird daher nicht mehr mit einem Systemabsturz geahndet. Stattdessen wird nun der DOS-Modus aktiviert.</Name>
			<Caption>Wiederholungsfehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie haben MEHRFACH versucht, sich in den Zentralrechner des Bundesnachrichtendiestes einzuhacken. Ihre Personaldaten sind uns bekannt. Packen Sie schon mal Ihr Köfferchen!</Name>
			<Caption>Mitteilung des BND</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>ACHTUNG! Soeben ist der gefürchtete "MAULWURF"-Virus in Ihre DFÜ-Leitung eingedrungen. Ziehen Sie SOFORT den Modemstecker aus der TAE-Dose und vergraben Sie Ihr Modem im Garten.</Name>
			<Caption>Virus  A L A R M !!!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Haben Sie eigentlich nichts besseres zu tun, als vor dem PC zu hocken?</Name>
			<Caption>Systemrequest</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Der Formatierungsvorgang wurde bei 100% abgebrochen!</Name>
			<Caption>Arghh...</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Puh, gerade noch mal Glück gehabt! Hä, was war jetzt eigentlich los?</Name>
			<Caption>Nochmal versuchen...</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>'tschuldigung.</Name>
			<Caption>Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>~~sf+~f3465,, bgfhjfddd------_____ooruhhf444644 defekt</Name>
			<Caption>k9sdjj+sw2^22e^^</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>KERNEL.DLL verursachte eine Schutzverletzung in KERNEL.DLL!</Name>
			<Caption>Systemkritischer Hinweis!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>WAS WILLST DU?</Name>
			<Caption>?</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ihre Festp%(" C: ist nicht for§=ati!*t! M#chte+ Sie sie jet/ for§=ati!*en?</Name>
			<Caption>Schwere Ausnahmefehlerschutzverletzung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Fehler</Name>
			<Caption>Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ihre Tastatur ist nicht angeschlossen. Mit F1 erhalten Sie Hilfe.</Name>
			<Caption>Tastatur</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Antwort vom Server nicht erhalten. Bitte wiederholen Sie die Aktion. Wartezeit wurde erhöht auf 227148004155915648 Sekunden.</Name>
			<Caption>Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie haben gerade die Maus bewegt. Um diesen Vorgang abzuschließen, muss Windows neu gestartet werden.</Name>
			<Caption>Neustart</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Die Antwort ist 42!</Name>
			<Caption>Frage</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>WARNUNG! Es entwickelt sich ein sehr kritischer Fehler!</Name>
			<Caption>Kernel32.dll</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>DAS hätten Sie nicht tun sollen...</Name>
			<Caption>Oh, oh...</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Passen Sie gefälligst auf, wo Sie hinklicken!</Name>
			<Caption>AUA!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Du nervst!</Name>
			<Caption>Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Houston, wir haben ein Problem...</Name>
			<Caption>Systemabsturz</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Heute ist morgen schon gestern!</Name>
			<Caption>Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ist dort jemand? Ich bin im Computer gefangen! Holt mich hier raus!</Name>
			<Caption>Hallo!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Die Datei ~wsas%43$§$(.html  wird in jedes Verzeichnis kopiert!</Name>
			<Caption>Datei</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Mann, bei Ihnen passieren ja heute viele Fehler!</Name>
			<Caption>Feststellung!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Hubschrauberabsturz über Friedhof. Man hat schon 500 Tote gefunden.</Name>
			<Caption>Witz der Sekunde!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Fehler. Es ist kein Fehlertext verfügbar.</Name>
			<Caption>Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Für diese Anwendung benötigen sie einen Monitor!</Name>
			<Caption>Monitor benötigt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>?</Name>
			<Caption>Message</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Automatisierungsfehler</Name>
			<Caption>ERROR</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Gleichzeitig booten und abstürzen.	%winid%</Name>
			<Caption>echtes Multitasking:</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Zum continuieren mit Setup, druck WEITER zum benützen vom eingetragen Information, o druck IGNORIER zum ignorieren vom benützen eines login account.</Name>
			<Caption>Information zu Dienste-Benutzerkonten</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Dies ist eine Nichtfunktion.</Name>
			<Caption>Keine Funktion</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sind Sie sich wirklich sicher?</Name>
			<Caption>WARNUNG!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ein neues, noch nicht vollends optimiertes Feature verursachte ein klitzekleines Problemchen, an dem wir aber keinerlei Schuld tragen.</Name>
			<Caption>Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Der Code dieser Anwendung ist zu effizient. Dies kann zu einer unzulässigen Systemstabilität führen.</Name>
			<Caption>System angehalten</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Fehler in unbekannter Schutzverletzung in Segment Alpha Zeta ... nein ... unbekanntes Segment im unbekannten Fehler der Schutzverletzung ... nein ... schützenswerter Fehler im Segment...?</Name>
			<Caption>Hilfe!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>ACHTUNG! Ihr PC ist total überhitzt! In ca. 15 Sekunden werden sämtliche Laufwerke geflutet.</Name>
			<Caption>Überhitzungsalarm!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Die überlaufenden Daten werden in wenigen Minuten aus Laufwerk A: hervorquellen. Bitte halten Sie genügend Wischtücher bereit!</Name>
			<Caption>Festplattenüberlauf</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie sind zu diesem PC nicht kompatibel! Kaufen Sie sich ein zu Ihnen passendes System!</Name>
			<Caption>User-Kompatibilität nicht vorhanden</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie sollten sich wenigstens NACH der Benutzung der Tastatur die Hände waschen!</Name>
			<Caption>Umweltschutz</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Wenn es gleich an Ihrer Tür klingelt, sollten Sie die Wohnung sicherheitshalber durch das Fenster verlassen!</Name>
			<Caption>Software-Fahndung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Meinen Sie nicht auch, daß es ein Fehler war, sich ausgerechnet DIESEN PC zuzulegen?</Name>
			<Caption>Fehler!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Wozu benötigen Sie eigentlich so eine Power-CPU, wenn Sie nur so langsam Ihre Eingaben einklimpern können?</Name>
			<Caption>CPU-Anfrage</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie haben nun lange genug in meinem Mehrzweckregister gekramt. Ich brauche auch mal meine Ruhe. Windows beenden, PC ausschalten. Tschüß, bis in 3 Wochen!</Name>
			<Caption>Time out!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Die letzte Windows-Neuinstallation ist älter als 6 Monate und Ihr Rechner läuft immer noch. Da stimmt doch was nicht?!</Name>
			<Caption>Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Versuchen Sie mal, eine Diskette in Ihrem CD-ROM-Laufwerk zu formatieren.</Name>
			<Caption>Information</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Kopiere temporäre Dateien aus C:\WINDOWS\TEMP nach Desktop. Weitermachen?</Name>
			<Caption>Kopiervorgang</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Die Hilfe-Datei wurde nicht gefunden. Bitte drücken Sie die F1-Taste oder Hilfe, um weitere Hilfe zu bekommen.</Name>
			<Caption>Hilfe</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Hinweis</Name>
			<Caption>Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Die Fehlermeldung ist zu lang für dieses Fenster!</Name>
			<Caption>Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Erschrecken Sie mich nie wieder so!!!</Name>
			<Caption>Schock...</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Dies ist eine Testfehlermeldung. Die nächste ist aber echt!</Name>
			<Caption>Test</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Laufwerk A: ist zu 37 % fragmentiert.</Name>
			<Caption>Optimierung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>The Internet is full. Go away!</Name>
			<Caption>Broadcast message from internic.net</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Kernel-Meldung: Alles im roten Bereich.</Name>
			<Caption>Keine Probleme</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Das klappt doch nie!</Name>
			<Caption>Benutzer-Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Das hätten Sie nicht tun sollen!</Name>
			<Caption>Großer Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>24, bitte zur Acht!</Name>
			<Caption>Wichtiger Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>An Ihren Computer ist ein Monitor angeschlossen.</Name>
			<Caption>Monitor gefunden</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie trödeln jetzt schon seit Stunden rum. Schämen Sie sich!</Name>
			<Caption>Persönliche Mitteilung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ihr Computer wird nun heruntergefahren!</Name>
			<Caption>Achtung!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Zu wenig Systemressourcen zum Ausführen von "Virus Parity Boot B"</Name>
			<Caption>Virus [reagiert nicht]</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>English update sucessfully installed!</Name>
			<Caption>Changing system language</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Nicht genügend Speicher frei, um Speicher freizugeben!</Name>
			<Caption>Zu wenig Speicher</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Eine Anwendung veranlasst die Umschaltung auf chinesische Schriftzeichen</Name>
			<Caption>Warnung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Das war knapp! Das hätte schiefgehen können.</Name>
			<Caption>Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Bitte legen Sie die Diskette vom letzten Mal ein.</Name>
			<Caption>Anwendungsfehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Windows hat Angst vor diesem Programm. Sofort beenden!</Name>
			<Caption>Wieso nicht?</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Das Programm wurde fehlerfrei installiert.</Name>
			<Caption>Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Der CD-ROM-Treiber wurde im Rahmen des Sparprogramms entfernt.</Name>
			<Caption>Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Windows hat ein neues Gerät erkannt. Das neu angeschlossene Gerät konnte jedoch nicht erkannt werden.</Name>
			<Caption>Neue Hardware gefunden</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Es ist nach zwei Stunden Arbeit noch immer kein Fehler aufgetreten!</Name>
			<Caption>Fehlermeldung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ein Systemfehler ist aufgetreten!</Name>
			<Caption>Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Nicht schon wieder WinWord!</Name>
			<Caption>Nö</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Es wurde kein Virus auf Ihrem System entdeckt. Es wird nun automatisch eine kleine Auswahl installiert.</Name>
			<Caption>Virus-Alarm</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Der Festplatte ist auf Grund von zu ungleichmäßgen Drehzahlen schlecht geworden. Bitte Festplattendrehzahlkontrollundreguliermodul ersetzen.</Name>
			<Caption>Festplattenmeldung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Überweisungsauftrag in Höhe von EUR 15.000,- wurde ausgeführt. Spendenquittung folgt.</Name>
			<Caption>Home-Banking Information</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie machen es Windows zu leicht. Installieren Sie mal was neues!</Name>
			<Caption>Unterforderung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Windows wechselt jetzt vom unsicheren in den abgesicherten Modus.</Name>
			<Caption>Information</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>ehler 1701-D: Dieser Fehler ist für spätere Versionen von Windows reserviert.</Name>
			<Caption>Reservierter Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Der Ausnahmefehler OEM an Adresse MSWI:N095 wurde zertreten. Windows ist nicht mehr in der Lage, auf den virtuellen Speicher zuzuzuzuzuzuuuuuu</Name>
			<Caption>Schwerer Ausnahmefehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie haben versucht, KERNEL32.DLL zu löschen. Wenn Sie Windows wirklich löschen wollen, klicken Sie nun auf "Fortsetzen".</Name>
			<Caption>Ungültige Aktion</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Es ist mir immer wieder ein Rätsel, wie Sie es so lange vor dem Schirm aushalten. GEHEN SIE NACH HAUSE!! und lassen Sie mich endlich in Ruhe!</Name>
			<Caption>? ! ? ! ? ! ? ! ? ! ? ! ? ! ? ! ? ! ? ! ? ! ? !</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Beenden                  Wiederholen               Ignorieren</Name>
			<Caption>Was soll denn das?</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Die folgende Information ist nur verfügbar, wenn Sie sofort die ESC-, die F10- und die ALT-GR-Taste mit einer Hand drücken!</Name>
			<Caption>Information</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie arbeiten mit Windows. Wenden Sie sich an den Softwarehersteller, wenn das Problem weiterhin besteht.</Name>
			<Caption>Softwareproblem</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie haben versucht, Windows über den Shortcut ALT+F4 zu beenden. Wozu gibt es die Maus? Dafür habe ich jetzt den Maustreiber abgeschaltet!</Name>
			<Caption>Windows beenden</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Tip Nr. 0815: Wußten Sie schon? Wenn Sie ein Dialogfenster wie dieses schließen wollen, können Sie einfach auf OK klicken.</Name>
			<Caption>Tip des Tages</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Die Anwendung, die Sie soeben versucht haben auszuführen, ist für Windows geschrieben worden. Sie verwenden aber Windows 95!</Name>
			<Caption>Fehler in Anwendungsprogramm</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Die Ressourcen sind noch zu 99% frei. Gegenmaßnahmen werden initialisiert. Internet Explorer wird gestartet.</Name>
			<Caption>Ressourcenkonflikt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Zu dem eben aufgetretenen Fehler fällt mir keine Fehlermeldung ein. Soll der Fehler wiederholt werden?</Name>
			<Caption>Keine Inspiration</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>%blow: No such job.</Name>
			<Caption>%blow</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Warum haben Sie das getan?!</Name>
			<Caption>OH NEIN!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Dieser Fehler verursachte eine Verletzung des Schutzes der Allgemeinheit!</Name>
			<Caption>Allgemeine Schutzverletzung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie haben eine Sicherheitskopie der Kopie einer Sicherheitskopie der Startdateien angelegt. Dafür werden Sie mit Bootsektorviren nicht unter zwanzig Stück bestraft!</Name>
			<Caption>§§ 106ff des Urhebergesetzes mißachtet</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Um zu vermeiden, daß das System zu schnell hochfährt, aktivieren Sie den DOS-Modus erst, nachdem Windows vollständig hochgefahren ist.</Name>
			<Caption>Fehler beim Booten</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Bitte kaufen Sie sich einen Scanner! Weiterer Vorteil: Die Ressourcen werden dann von bunten Bildern und nicht von Fehlermeldungen verbraten!</Name>
			<Caption>Fehler: Akute Blindheit</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Windows benötigt mindestens 16MB Arbeitsspeicher! Grund: Akute Platzangst in engen Speichermodulen.</Name>
			<Caption>Klaustrophobie</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Dies ist eine automatisch erzeugte Fehlermeldung, welche auch ohne Unterschrift gültig ist.</Name>
			<Caption>RAM-Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Fehler beim Transport auf dem Datenbus. Wegend es heutigen Unwetters ist bei allen Daten auf der Buslinie 076 mit 10 Minuten Verspätung zu rechnen.</Name>
			<Caption>BUS-Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Hallo Du da, hier spricht Dein Computer. Mir ist ganz schön einsam hier. Hast Du nicht Lust, mich hier drinnen mal zu besuchen?</Name>
			<Caption>Hallo!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Dies ist der 356.973 Fehler von heute!! Fehlerzählerplatz im Speicher erschöpft. Laufwerk C: wird gelöscht, um Platz für die Auslagerungsdatei zu schaffen.</Name>
			<Caption>Fehler-Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Zu Testzwecken wird Laufwerk C: jetzt gelöscht. Klicken Sie auf OK zum sofortigen Start oder Abbrechen zum Start mit 10 µ-Sekunden Verzögerung zwecks evtl. Datensicherungsversuche.</Name>
			<Caption>Systemproblemanalysevorgangsabschnitt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Fehler wird ständig wiederholt. .... wird ständig wiederholt. .... wird ständig wiederholt. .... wird ständig wiederholt. .... wird ständig wiederholt. .... wird ständig wiederholt. ....</Name>
			<Caption>Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Bei einer Standardüberprüfung der Fehlerdatenbank wurde festgestellt, daß Sie noch keine Bedienerfehler begangen haben. Deshalb werden Sie sofort von der Arbeit an diesem System ausgeschlossen!</Name>
			<Caption>Datenbankfehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ihr Modem hat sich mit dem Linux-Team verbündet! Es hat Microsoft den Krieg erklärt. Bitte trennen Sie sofort die Leitung, um bleibende Schäden zu vermeiden!</Name>
			<Caption>Krieg!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Microsoft hat soeben über das Internet Ihre geklaute Office-Software gefunden. Ziehen Sie sofort um!</Name>
			<Caption>Internetabfrage</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Wollen Sie das Internet wirklich löschen?</Name>
			<Caption>Warnung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Exzessives Surfen im Internet kann zu Gesundheitsschäden führen. Möchten Sie jetzt Kontakt zu einem Physiotherapeuten aufnehmen?</Name>
			<Caption>Vorsicht!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Wussten Sie eigentlich, dass es möglich ist, einen Computer AUSZUSCHALTEN?</Name>
			<Caption>Wer hätte das gedacht ...</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>'tschuldigung...</Name>
			<Caption>*RÜLPS*</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ich hab echt keine Lust mehr, für heute ist Schluss ... Sie können den Computer jetzt ausschalten.</Name>
			<Caption>Feierabend</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Im Kühlschrank sitzt ein Monster. Bleiben Sie lieber hier.</Name>
			<Caption>Warnung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ihre Rechneruhr wurde winterzeitbedingt umgestellt. Auf Bali ist es um diese Zeit sowieso viel schöner!</Name>
			<Caption>Winterzeit</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Also das hätten Sie wirklich besser machen können ...</Name>
			<Caption>Nachdenken!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Beim Schreiben auf folgendem Laufwerk ist ein Fehler aufgetreten: CD-ROM</Name>
			<Caption>Schreibfehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Haben SIE so etwas schon mal gesehen?</Name>
			<Caption>Neuartiger Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Was für ein schöner Fehler! Können Sie das nochmal machen?</Name>
			<Caption>Schöner Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Der Windows-Kernel ist beschäftigt. Bitte benutzen Sie so lange einen anderen Rechner!</Name>
			<Caption>Kernel-Meldung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ihr Bürostuhl erleidet demnächst strukturelles Versagen</Name>
			<Caption>Schwerer Ausnahmefehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Programm wird beendet in:  27 Sekunden</Name>
			<Caption>Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Diese Anwendung ist der Grafikkarte unsympathisch. Bitte beenden Sie sie um Konflikte zu vermeiden.</Name>
			<Caption>Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Hier könnte ihre Meldung stehen!</Name>
			<Caption>Werbung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Vergessen?</Name>
			<Caption>Antwort von pcname</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>username? Naja, um ehrlich zu sein, interessierte mich dein Username ja doch nicht!</Name>
			<Caption>Antwort von pcname</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Dann eben nicht...</Name>
			<Caption>Antwort von pcname</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Schwerer Ausnahme-Fehler wird erzeugt...</Name>
			<Caption>Bitte warten...</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Die Installation wurde erfolgreich abgeschossen!</Name>
			<Caption>Information</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Bitte eine beliebige 11-stellige Primzahl eingeben!</Name>
			<Caption>Eingabe</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>COFFEE.SYS wurde nicht gefunden. Tasse in Halterung stellen und eine Taste drücken.</Name>
			<Caption>COFFEE.SYS</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie benötigen eine neuere Programmversion, um das Programm upzudaten!</Name>
			<Caption>Versionskonflikt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie sind heute aber fleißig! Wie wär's, wenn wir mal eine kleine Pause einlegen?</Name>
			<Caption>Wow!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ihren Siedlern fehlt zum Besetzen dieses Gebäudes ein Hammer.</Name>
			<Caption>Meldung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Deinstallation von Microsoft Windows abgeschlossen.</Name>
			<Caption>Wieder Platz</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Formatieren von LPT2: löscht alle Daten. Soll wirklich fortgefahren werden?</Name>
			<Caption>Bestätigung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Die Anwendung wurde wegen eines Fehlers beendet. Warum schauen Sie MICH so an?</Name>
			<Caption>Kritischer Abbruch</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie haben seit 10 Minuten keine kreativen Eingaben mehr geliefert. Das wird Ihren Chef aber interessieren ...</Name>
			<Caption>Arbeitszeit-Überwachung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Zur Tagesschau schalten wir jetzt um nach Hamburg.</Name>
			<Caption>Programmhinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Tastatur wurde nicht gefunden. Drücken Sie die Enter-Taste, um es erneut zu versuchen!</Name>
			<Caption>Plug and Play</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ihr Ginetikkristallisator hat wegen Überventilierung der Hilfskomplikatoren einen akuten Hegatomiekomplex erlitten.</Name>
			<Caption>GNO_XK-15</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Meinen Sie nicht auch, daß Ihnen das Lachen bald vergehen wird?</Name>
			<Caption>Error</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sind Sie schon drin, oder was?</Name>
			<Caption>Anfrage Ihres Internet-Providers</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ich mach sie jetzt fertig. Ich schreib gar nichts mehr in die Buttons!</Name>
			<Caption>Haha!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>........mir ist da gerade eine kleine Panne passiert...</Name>
			<Caption>Ähemm......</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Klicken sie auf OK, um mit der Aktion fortzufahren.</Name>
			<Caption>Fortfahren</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ihr habt mich gerufen, Meister...?</Name>
			<Caption>Ja, mein Meister?</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Fehler in unbekannter Schutzverletzung!</Name>
			<Caption>Schutzverletzung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Schalten Sie Ihren Drucker ein! Gleich kommt ein Werbeplakat von Microsoft!</Name>
			<Caption>LPT1</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Es ist momentan noch kein Fehler aufgetreten!</Name>
			<Caption>Microsoft Fehlerdienst</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Soundkarte zu heiss, bitte wechseln Sie auf Klassik.</Name>
			<Caption>Gerätehinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Diese Anwendung wird aufgrund eines gültigen Vorgangs geschlossen.</Name>
			<Caption>Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Um ehrlich zu sein, interessierte mich dein Name ja doch nicht!</Name>
			<Caption>Antwort von pcname</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name> </Name>
			<Caption>Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie haben noch 3 Minuten und 40 Sekunden bis zum nächsten Systemabsturz!</Name>
			<Caption>Systemabsturz</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Windows läuft jetzt schon seit geraumer Zeit stabil! Wollen Sie nicht lieber einen Neustart durchführen?</Name>
			<Caption>Achtung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie konfigurieren Ihre ODN-Leitungen neu, indem Sie eine Ebene-1-Diagnose starten. Datenverlust wird empfohlen. Jetzt machen?</Name>
			<Caption>Tip</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Hallo da vor dem Bildschirm! Ich bin der neue Virus, der hier eingezogen ist. Aufgrund von Umbauabeiten, in denen ich mir meinen Speicherplatz einrichte, müssen Sie den Betrieb des Computers vorrübergehend einstellen! Sie bekommen rechtzeitig Bescheid, sobald Sie wieder Ihren Computer nutzen dürfen! Hochachtungsvoll: Ihr Virus</Name>
			<Caption>Achtung, Umbauten!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Konnte Programm nicht finden.</Name>
			<Caption>ERROR?</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Bitte klicken Sie auf die richtige Seriennummer Ihrer Windows Version. Diese Kontrolle wird alle 2 Monate gemacht, um sicher zu stellen, dass Sie Windows auch ehrlich gekauft haben. Wenn Sie die falsche Nummer anklicken, wird Windows automatisch deinstalliert.</Name>
			<Caption>Allgemeine Seriennummer Kontrolle</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Die Anwendung "explorer.exe" reagiert nicht mehr! Klicken Sie auf "Task beenden", um sie sofort zu schließen, oder auf "Warten" um der Anwendung 20 Sec. Zeit zu geben. Windows Task Manager</Name>
			<Caption>Task Beenden</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Your computer has discovered extraterrestrial intelligent life.</Name>
			<Caption>SETI@home client</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Die Häufigkeit des Auftretens von Systemfehlern muss auf Grund von Änderungen neu eingestellt werden. Bitte beachten Sie, dass ein leistungsfähiger Rechner moderner Bauart erforderlich ist, um die höchste Intensität gewährleisten zu können.</Name>
			<Caption>Fehler-Level festlegen</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie haben keine Änderungen in der Systemsteuerung vorgenommen. Soll der Rechner jetzt neu gestartet werden?</Name>
			<Caption>Windows wird beendet</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Es müssen Zufallswerte erzeugt werden. Bitte bewegen Sie 15 Minuten lang den Mauszeiger über den Bildschirm.</Name>
			<Caption>Krypto-Modul</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Die Evaluierungsperiode für Ihre Windows-Version ist abgelaufen. Beim nächsten Neustart wird wieder Windows 3.1 geladen.</Name>
			<Caption>Lizenz-Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Einige installierte Produkte sind nicht Jahr-2038-kompatibel. Nehmen Sie so bald wie möglich die notwendigen Software-Updates vor.</Name>
			<Caption>Update-Informationsprogramm</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>0% formatiert</Name>
			<Caption>Fortschritt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>5% formatiert</Name>
			<Caption>Fortschritt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>10% formatiert</Name>
			<Caption>Fortschritt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>15% formatiert</Name>
			<Caption>Fortschritt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>20% formatiert</Name>
			<Caption>Fortschritt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>25% formatiert</Name>
			<Caption>Fortschritt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>30% formatiert</Name>
			<Caption>Fortschritt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>35% formatiert</Name>
			<Caption>Fortschritt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>40% formatiert</Name>
			<Caption>Fortschritt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>45% formatiert</Name>
			<Caption>Fortschritt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>50% formatiert</Name>
			<Caption>Fortschritt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>55% formatiert</Name>
			<Caption>Fortschritt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>60% formatiert</Name>
			<Caption>Fortschritt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>65% formatiert</Name>
			<Caption>Fortschritt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>70% formatiert</Name>
			<Caption>Fortschritt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>75% formatiert</Name>
			<Caption>Fortschritt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>80% formatiert</Name>
			<Caption>Fortschritt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>85% formatiert</Name>
			<Caption>Fortschritt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>90% formatiert</Name>
			<Caption>Fortschritt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>95% formatiert</Name>
			<Caption>Fortschritt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>99% formatiert</Name>
			<Caption>Fortschritt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie arbeiten mit einer veralteten Version des Moduls "Gregorianischer Kalender". Soll jetzt eine Verbindung zum Internet hergestellt und ein automatisches Software-Update durchgeführt werden?</Name>
			<Caption>Meldung von CLOCK.EXE</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Wussten Sie schon, dass die Tastenkombination Alt-F4 in vielen Situationen eine Erhöhung der Systemstabilität bewirken kann?</Name>
			<Caption>Windows Tips and Tricks</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Die Schublade des CD-ROM-Laufwerks wird jetzt zum Einlegen einer CD benötigt. Bitte stellen Sie Ihre Kaffeetasse solange woanders ab.</Name>
			<Caption>CD-ROM</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Das System ist ausgelastet. Abhilfe: Schließen Sie dieses Dialogfenster, um die von ihm verwendeten Ressourcen wieder verfügbar zu machen.</Name>
			<Caption>System ausgelastet</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Schließen Sie einige Fenster. Das ist gut für Ihre Gesundheit und Ihre Heizkosten.</Name>
			<Caption>Leistungsprobleme</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Die zulässige wöchentliche Höchstarbeitszeit der kleinen Wichtel in Ihrer Grafikkarte ist in 15 Minuten erreicht. Es wird empfohlen, ihre Arbeit zu sichern, alle Anwendungen zu schließen und Windows zu beenden.</Name>
			<Caption>Verordnung (EG) Nr. 2308/50</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Herzlichen Glückwunsch! Sie erleben gerade den 4 Billiardsten Fehler von Windows!</Name>
			<Caption>Glückwunsch!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ich hätte mal wieder Lust auf eine gepflegte Partie Solitär. Wenn ich gewinne, bekomme ich Ihre Frau. Gewinnen Sie, gibt's eine Woche keine Schutzverletzungen mehr.</Name>
			<Caption>Ein Angebot, das Sie nicht ablehnen können</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ich hab nichts zu tun, mir ist langweilig. Arbeiten Sie nicht so viel und spielen Sie mal wieder was!</Name>
			<Caption>Nachricht vom 3D-Beschleuniger</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Der CPU-Kühler schrabbt auf dem Keramikgehäuse des Prozessors. Um alle Anwendungen zu beenden, klicken Sie bitte auf OK. Anmerkung: Der Kühler verursachte soeben einen Hardwareschaden im AX-Register und setzte das Carry-Flag.</Name>
			<Caption>Allgemeine Schmutzverletzung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>011010010101 0011010010100101101010  1100101 101010110 010111101010010010101001 10101001 10010101001 10101001 1010100101 1010100010</Name>
			<Caption>101001011010011	10010100010011100110101010 1010100101</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Es ist eine unsinnige Fehlermeldung aufgetreten. Drücken Sie OK, um diese Meldung in Zukunft zu unterdrücken.</Name>
			<Caption>Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Windows hat festgestellt, daß der Warpkern Ihres Systems überlastet ist. Möchten Sie den Kern zur Sicherheit abstoßen?</Name>
			<Caption>System-Check</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie lassen zu, daß eine unzulässige Zulassung ab und zu Ihr Lassen zulässt. Jetzt zulassen?</Name>
			<Caption>Zulass</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Was darf 's denn sein? (Die Mahlzeiten entnehmen Sie bitte nach der Bestellung bei Ihrem CD-ROM Laufwerk!)</Name>
			<Caption>Bestellung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Da Sie heute noch keinen nennenswerten Fehler gemacht haben, wird der PC das jetzt für Sie übernehmen. Klicken Sie auf "Abbrechen", um selbst einen Fehler zu verursachen, oder auf "OK", um mitanzusehen, wie der Computer 'versehentlich' die Festplatte formatiert.</Name>
			<Caption>Selbständiger Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ihre Festplatte hat auf dem 28.976 Datensegment einen Fehler. Bitte entfernen Sie dieses Segment per Hand, werfen es in die Mülltonne und starten den Computer danach neu. (Vorsicht beim Wegnehmen des Schreib-Lese-Kopfes!)</Name>
			<Caption>Festplattenfehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Der Ausnahmefehler Nr. 93474590394573490853049853489 ist aufgetreten! Diese Aktion ist jetzt nicht möglich!</Name>
			<Caption>Ausnahmefehler Nr. 93474590394573490853049853489</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ihr Rechner wurde von einem Grippevirus infiziert. Bitte legen Sie ein Aspirin in Laufwerk C ein!</Name>
			<Caption>Haaaaaaaaaaaaatschiiiiii!!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Die folgende Fehlermeldung enthält Inhalte, die Personen unter 18 Jahren nicht zugänglich gemacht werden dürfen.</Name>
			<Caption>Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Wir unterbrechen den aktuellen Systemabsturz für eine Werbung. Bitte wählen Sie die von Ihnen gewünschte Werbung aus</Name>
			<Caption>[Werbung]</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Bitte warten Sie einen Moment, bis der Internet Explorer Ihre Benutzerdaten an Microsoft übermittelt hat. Vielen Dank für Ihr Vertrauen in dieses Betriebssystem!</Name>
			<Caption>iexplore.exe</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>0101010110111010 01010101010101010101101000110 10101011010101011001 1010101010101010 101010 101010101 10101010010101 1010100011100001 0101010</Name>
			<Caption>011010100010</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Wußten Sie, dass Sie ein absturzsicheres Windows erhalten, wenn Sie in der Datei CONFIG.SYS unter "[general]" die Zeile "BUGS=OFF" einfügen?</Name>
			<Caption>Windows-Tipp</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Hiermit wird Ihnen die Microsoft-Lizenz entzogen, bitte kaufen Sie alle Microsoft-Produkte nochmal!</Name>
			<Caption>Lizenz-Entzug</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie haben die Schwierigkeitsstufe 2 erreicht, ab sofort ist die Reset-Taste Ihres Rechners deaktiviert!</Name>
			<Caption>Level 2</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie haben die Schwierigkeitsstufe 3 erreicht, ab sofort sind auch Strg,Alt und Entf deaktiviert! Weiterhin viel Spaß mit Windows!</Name>
			<Caption>Level 3</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Es wurde ein Brenner gefunden, sie sind verpflichtet, einen Feuerlöscher bereit zu halten!</Name>
			<Caption>Mitteilung der Feuerwehr</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Windows wurde fehlerfrei gestartet. Es ist möglich, daß das System bis zum Neustart einwandfrei funktioniert. Um zu verhindern, daß Anwendungsprogramme stabil laufen, wird empfohlen, einen Fehler zu erzeugen! Soll ein schwerer Ausnahmefehler (blauer Bildschirm, nichts geht mehr) jetzt erzeugt werden?</Name>
			<Caption>Fehlerfreier Systemstart</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Fehler in .... ach was, damit können Sie sowieso nichts anfangen. Fragen Sie jemanden, der es versteht.</Name>
			<Caption>Fehler im System</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie haben Windows gekauft. Wollen Sie das rückgängig machen?</Name>
			<Caption>Windows zurückgeben</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Windows hat soeben festgestellt, dass die Mechanik des CD-ROM-Laufwerks überlastet ist. Bitte tauschen Sie das Zahnrad 48e/23a_2 auf der Achse 19b94 aus, um den Fehler zu beheben.</Name>
			<Caption>Überlastung der Mechanik im CD-ROM-Laufwerk</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Der Fehler, dass ein Fehler aufgetreten ist, ist aufgetreten. Wenden Sie sich an den Hersteller, wenn das Problem weiterhin besteht.</Name>
			<Caption>Fehler aufgetreten</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Windows hat soeben bemerkt, dass der Prozessor durchgeschmolzen ist. Wollen sie Windows beenden, um eine Kernschmelze zu verhindern?</Name>
			<Caption>Überhitzung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ein nicht existierender Fehler, der nicht vorhanden ist, ist aus dem Nichts aufgetaucht und dann spurlos verschwunden. Wollen sie mit WinSearch den nicht vorhandenen Fehler suchen?</Name>
			<Caption>Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ein fürchterlicher Virus wurde auf Ihrem Rechner entdeckt. Bitte bleiben Sie zuhause und schließen Sie Fenster und Türen! Ihr Haus steht ab sofort unter Quarantäne.</Name>
			<Caption>VIRENALARM!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Windows hat ein neues Gerät erkannt. Das neu angeschlossene Gerät konnte jedoch nicht erkannt werden.</Name>
			<Caption>Neue Hardware gefunden</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Dies ist Start 693 von 700 legalen Windows-Starts. Danach müssen Sie die lizenzierte Vollversion von Windows bei Microsoft erwerben.</Name>
			<Caption>Shareware-Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Vorübergehender Routinefehler zur Laufzeit! Zur Behebung drücken Sie auf Abbrechen!</Name>
			<Caption>Laufender Routinefehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Der aktuelle Vorgang dauert länger als erlaubt. Wenn Sie trotzdem fortfahren möchten, drücken Sie auf Abbrechen!</Name>
			<Caption>Allgemeines Prozessproblem</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Die auf diesem Rechner installierte Windows-Version ist abgelaufen oder ungültig. Sie wird jetzt entfernt.</Name>
			<Caption>WindowsUpdate</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Das System läuft schon seit 5 Minuten fehlerfrei. Wollen Sie es abstürzen lassen?</Name>
			<Caption>Microsoft(r)</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Ein finaler Ausnahmefehler ist aufgetreten! Windows wird jetzt endgültig heruntergefahren und nicht mehr neu gestartet!</Name>
			<Caption>Finalfehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Der Fehler dieser Fehlermeldung ist reproduzierbar, aber funktioniert unter gar keinen Umständen gleichbleibend!</Name>
			<Caption>Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie haben soeben den Cursor um einige Zentimeter bewegt. Dieser Vorgang kann einige Minuten dauern.</Name>
			<Caption>Berechnungsphase</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Drücken sie sofort "Alt+3+Strg+Enter+Z+Del+F1+Ins+F11" und drücken sie gleichzeitig den Joystick nach rechts, schalten den Bildschirm aus und öffnen das CD-ROM-Laufwerk. Danach klicken sie auf "Weiter" um fortzufahren oder auf "Zurück" um den Vorgang zu wiederholen.</Name>
			<Caption>Enormer Ausnahmefehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Klicken sie jetzt nicht auf "Ja", sonst wird der Bildschirm explodieren.</Name>
			<Caption>Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Windows hat einen Weg gefunden, Fehler definitiv zu vermeiden: es wird sich jetzt deinstallieren.</Name>
			<Caption>Sieg!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Wollen sie C:\ wirklich löschen? Diese Änderung könnte sich auf registrierte Programme auswirken.</Name>
			<Caption>Löschen von C:\ bestätigen</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Drücken Sie eine beliebige Taste zum Abbrechen oder irgendeine Taste zum Fortfahren.</Name>
			<Caption>Eingabeaufforderung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Herzlichen Glückwunsch! Ihre Anmeldung für die lokale Irrenanstalt ist angekommen. Unsere qualifizierten Pfleger werden sie bei Wunsch schon bald abholen!</Name>
			<Caption>Telegramm-Email</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Die Deinstallation von Windows wurde erfolgreich durchgeführt. Einige Dateien befinden sich zur Zeit in Verwendung und können erst bei einem Neustart gelöscht werden. Möchten Sie jetzt einen Neustart ausführen?</Name>
			<Caption>Neustart erforderlich</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie haben eine ungültige Aktion ausgeführt, Ihr PC wird nun formatiert... (Wenn Sie innerhalb von 30 Sekunden keinen Button drücken formatiert sich der PC von selbst)</Name>
			<Caption>F O R M A T I E R U N G	1</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie haben die Position des Mauszeigers verändert. Um die Änderung wirksam zu machen starten Sie bitte Windows neu!</Name>
			<Caption>Neustart</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Wenn der Rechner nicht eingeschaltet ist, können Sie ihn auch nicht benutzen. Wollen Sie stattdessen ein paar schöne Dialogboxen ansehen?</Name>
			<Caption>Schwerer Ausnahmefehler aufgetreten</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Windows hat ein neues Update für ihr Betriebssystem entdeckt und eine Verbindung mit dem Internet hergestellt und lädt nun das 528 GB große Update herunter. Wegen ihrer lahmen Internetverbindung beträgt die Restzeit ca. 742 Tage, 10 Stunden und 56 Minuten</Name>
			<Caption>Download</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Unbekannter Fehler. Der Fehler 999 wurde erkannt. Legen Sie den Datenträger "C:\" ein, um den Fehler zu beheben.</Name>
			<Caption>Fehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Windows wurde fehlerfrei gestartet. Es ist möglich, dass das Sytem bis zum Neustart einwandfrei funktioniert. Um zu verhindern, dass Anwendungsprogramme stabil laufen, wird empfohlen einen Fehler zu erzeugen! Soll ein Schwerer Ausnahmefehler (blauer Bildschirm, nichts geht mehr) jetzt erzeugt werden?</Name>
			<Caption>Fehlerfreier Systemstart</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Schweren Ausnahmefehler erfolgreich erzeugt! Windows wird in ca. 7 Sekunden abstürzen.</Name>
			<Caption>Schwerer Ausnahmefehler</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Das System läuft schon seit über 6 Stunden fehlerfrei unter Windows. Hier stimmt was nicht!</Name>
			<Caption>Fehler #985</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>winid konnte die Tastatur nicht erkennen. Drücken Sie F1 zum Wiederholen oder F2 zum Abbrechen.</Name>
			<Caption>Tastatur nicht angeschlossen</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie haben den Suaheli-Tastaturtreiber mit griechischem Zeichensatz (aber mit australischer Zeitzone) im mexikanischen Systemabschnitt auf englische Art installiert, weshalb der Taiwan-Treiber für die russische MIG9-Grafikkarte mit ägyptischer Zeilenwiederholfrequenz läuft - und das hat Auswirkungen auf den französischen Festplattencontroller indischer Produktion (aber westafrikanischer Firmware) auf Ihrem Sibirien-Importband.</Name>
			<Caption>TH)FDG@SRS DKJ°°DKJ FVCUE AÖWI$(//|!CM</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Hallo! Hier spricht dein PC! Ich hab es irendwie geschafft, dass diese Dialogbox auftaucht, ohne dass Windows abstürtzt! Egal, wollen wir uns vorstellen? Ich heiße pcname, und welchen Usernamen hast du?</Name>
			<Caption>Dein PC will Kontakt mit dir aufnehmen</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Okay, Billy, du hast es so gewollt. Dieser Computer ist nicht groß genug für uns beide.</Name>
			<Caption>Antwort von pcname</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>?????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????	?????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????</Name>
			<Caption>????????????????????????????</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Och... komm schon... Sag mir doch bitte deinen Usernamen! Ich verspreche dir auch hoch und heilg, dass ich keine Systemabstürze mehr mache...</Name>
			<Caption>Antwort von pcname</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Bittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebittebitte!</Name>
			<Caption>Antwort von pcname</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Unbekannt hat in Unbekannt einen Fehler verursacht. Unbekannt wird geschlossen. Falls weiterhin Probleme auftreten, starten Sie den Computer neu.</Name>
			<Caption>Unbekannt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Die Anwendung wird wegen unzumutbarer Darstellungen geschlossen! Wenden Sie sich bitte an den Webmaster der geöffneten Seite.</Name>
			<Caption>winid Fehlermeldung</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Es wurde entdeckt, dass auf ihrer Festplatte ein anderes System als winid installiert ist oder war. Dies verstößt gegen die Lizenzbedingungen von Micosoft winid. Klicken Sie auf OK, um ihre Festplatte neu zu formatieren.</Name>
			<Caption>Systemmeldung: Betriebssystem</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Der Datenträger 'C:\' ist jetzt erforderlich. Diesen Datenträger erhalten Sie vom Computer-Hersteller. Klicken Sie auf "OK", sobald Sie bereit sind.</Name>
			<Caption>Datenträger einlegen</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Der unterbrechungsfreie Blitzableiterdienst konnte nicht gestartet werden, da das BIOS kein Plug and Play unterstützt. Wollen Sie sich wirklich an einer nicht blitzschutzgesichterten winid-Workstation einloggen?</Name>
			<Caption>Stromschlaggefahr beim Einloggen!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Es wurde keine Tastatur und keine Maus gefunden. Bitte drücken Sie Eingabe oder klicken Sie auf OK.</Name>
			<Caption>:-P</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Das System ist urlaubsreif. Wollen Sie trotzdem weiterarbeiten?</Name>
			<Caption>Schwerer Ausnahmefehler aufgetreten</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>ACHTUNG VIRUS!!! winid wurde in windir gefunden! Was wollen Sie dagegen tun?</Name>
			<Caption>V I R U S   W A R N I N G</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Unbekannt hat in Unbekannt einen Fehler verursacht. Unbekannt wird geschlossen. Falls weiterhin Probleme auftreten, starten Sie den Computer neu. UNBEKANNT verursachte einen Fehler durch eine ungültige Seite im Modul Unbekannt bei ecfd:bff71064.</Name>
			<Caption>Unbekannt</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Das Format des Papierkorbs ist ungültig. Soll der Papierkorb geleert werden?</Name>
			<Caption>Papierkorb</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Der Datenträger in Laufwerk A:\ kann nicht formatiert werden, da er noch nicht formatiert ist. Soll er jetzt formatiert werden?</Name>
			<Caption>3,5-Diskette (A:) formatieren</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>windir\PROGRAMME\SETUP.EXE wurde nicht gefunden. Diese Datei ist zum Ausführen von windir\PROGRAMME\SETUP.EXE erforderlich.</Name>
			<Caption>Explorer - windir\PROGRAMME</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||°°°°°°°°°°°°°!!11°^^^^</Name>
			<Caption>||||||||||||||||||||</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Wenn Sie winid deinstallieren, werden einige Anwendungen möglicherweise ungewohnt stabil laufen. Möchten Sie trotzdem deinstallieren?</Name>
			<Caption>winid deinstallieren</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie wollen das Internet verlassen? Dann führen Sie nun bitte sorgfältig folgende Schritte durch: 1. Schließen Sie alle offenen Seiten und beenden Sie Ihr Internetprogramm! 2. Fahren Sie das Betriebssystem Ihres Rechners ordnungsgemäß herunter! 3. Schalten Sie Ihren Computer, Monitor, Drucker und Ihr Modem aus! 4. Nehmen sie in mehreren Stufen Kontakt mit Ihrer Außenwelt auf!</Name>
			<Caption>Internet verlassen</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Öffnen sie ein Fenster und atmen Sie die frische Luft. Achtung, der Kontrast und die Helligkeit lassen sich nicht einstellen, auch auf die Lautstärke können sie kleinen Einfluss nehmen! Nehmen Sie alles so wie es ist. Die Geräusche sind keine Simulation, sondern alles ist live!</Name>
			<Caption>Stufe 1</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Gehen sie einige Schritte durch das Zimmer, was sich unter Ihnen bewegt, sind nur Ihre Beine, keine Angst, bisher läuft alles normal!</Name>
			<Caption>Stufe 2</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Schauen Sie sich um, ob noch jemand in Ihrer Nähe ist, der sich bewegt. Gehen Sie auf ihn zu und sprechen Sie ihn einfach an, eine Tastatur ist hierfür nicht erforderlich! Antwortet Ihr Gesprächspartner? Wenn ja, dann sind Sie jetzt bitte äußerst vorsichtig, das ist kein Forum und auch kein Chatroom. Überlegen Sie vorher genau was Sie sagen. Beleidigungen können jetzt für Sie zu körperlichen Schäden führen!</Name>
			<Caption>Stufe 3</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Versuchen Sie Nahrung zu sich zu nehmen, dazu öffnen Sie bitte alle Schranktüren. Sollte in einem Schrank ein Licht angehen, dann haben Sie den Kühlschrank gefunden. Schauen Sie hinein, ist etwas Essbares vorhanden? Bevor Sie etwas verzehren, achten Sie bitte auf das Verfallsdatum des Produktes.</Name>
			<Caption>Stufe 4</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Verlassen Sie das Haus, um den Schrank mit dem Licht zu füllen! Achtung, wenn Ihnen alles fremd vorkommt, bitten Sie jemanden Sie zum Lebensmittelgeschäft zu begleiten! Schauen Sie sich um, die Autos sind alle echt, überqueren Sie die Straße erst, wenn diese wirklich frei ist. So unwahrscheinlich es klingt, hier und jetzt haben Sie nur ein Leben. Ein Neustart des Spieles ist nicht möglich und Sie werden auch keinen Krämer finden, der Ihnen Heiltränke verkauft!</Name>
			<Caption>Stufe 5</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sollten Ihnen auf dem Rückweg kleine Kinder entgegen laufen und immer wieder Papa, Papa oder Mama, Mama rufen, kann es sich nur um Ihre eigenen Kinder handeln. Tja, die kleinen Racker haben Sie wirklich nicht mehr so groß in Erinnerung, aber macht nichts, wenn ihnen erst mal die Namen wieder eingefallen sind, dann werden Sie sich schnell wieder an sie gewöhnen.</Name>
			<Caption>Stufe 6</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Wieder zu Hause angekommen, setzen Sie sich mal gemütlich in einen Sessel, aber nicht unbedingt in den Sessel vor Ihrem Computer! Klasse, bald haben Sie es geschafft. Nun lesen Sie mal einige Seiten in einem Buch. Bücher sind die dicken schweren Dinger, die man aufklappen kann, manche haben sogar schöne bunte Bilder. Na, merken Sie wie es beim Lesen oben in Ihrer Birne arbeitet? Das sind die Gedanken, die Sie sich beim Lesen machen. Es nützt allerdings nichts, wenn sie mit dem Finger auf die Seite klicken, wenn Sie alles gelesen haben, Multimedia war gestern, nun wird von Hand umgeblättert.</Name>
			<Caption>Stufe 7</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Mehr als zehn Seiten sollten Sie am Anfang nicht lesen! Legen Sie das Buch wieder weg, aber nicht zu weit. Nun rufen Sie mal nach Ihrem Ehepartner - das ist die Person, die sich kopfschüttelnd in eine Ecke drückt. Versichern Sie ihr, dass alles normal ist und Sie sich einfach nur ändern wollen. In den ersten Tagen wird das noch niemand glauben, aber halten Sie durch. Verkaufen Sie morgen sofort Ihr Modem und schaffen Sie sich vielleicht ein Aquarium an, es funktioniert so ähnlich wie ein Bildschirmschoner aber es ist das erste Anzeichen von Besserung.</Name>
			<Caption>Stufe 8</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie haben es geschafft. Herzlich Willkommen im realen Leben!</Name>
			<Caption>Herzlichen Glückwunsch!</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Das Universum ist geöffnet. Schließen Sie das Universum, bevor Sie es importieren.</Name>
			<Caption>BusinessObjects</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Es wurden 1 Einträge gefunden! Möchten Sie das Ergebnis sortieren?</Name>
			<Caption>Ergebnisliste sortieren</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie haben keinen Absturzmanager installiert. Ohne diese Komponente kann Windows maximal 3 Abstürze pro Minute erzeugen. Es wird empfohlen einen Absturzbeschleuniger zu installieren, um höhere Absturzraten zu erzeugen. Wollen Sie jetzt einen Absturzbeschleuniger installieren?</Name>
			<Caption>Gerätemanager</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Falls Sie das Programm registrieren möchten, drücken Sie auf 'JA'! Anmerkung: Die 'NEIN'- und 'ABBRECHEN'-Buttons funktionieren in der Beta nicht!</Name>
			<Caption>Registrieren...</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Der Name "trash" ist schon für den Computer "pcname" reserviert. Bitte verwenden Sie einen anderen Namen.</Name>
			<Caption>Trash</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Hier ensteht eine neue Fehlermeldung. Bitte versuchen sie es später erneut.</Name>
			<Caption>UNDER CONSTUCTION</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Auf Ihrem System wurden Softwareprodukte, die nicht von Microsoft stammen, erkannt. Windows kann unter Umständen mit dieser Software nicht mehr richtig funktionieren. Wollen Sie diese Software jetzt entfernen?</Name>
			<Caption>Hinweis</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Interner Fehler. Keine Ahnung was es diesmal ist, am Besten neu starten.</Name>
			<Caption>Windows</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Die Festplatte befindet sich zur Zeit im stomsparenden Tiefschlaf. Ein Aufwecken ist jetzt nicht möglich!</Name>
			<Caption>Stromsparfunktion</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Bitte legen Sie die CD mit der Bezeichnung 'Flaches Verzeichnis von winid in das CD-ROM-Laufwerk ein (D:), und klicken Sie anschließend auf "OK". Klicken Sie auch auf "OK", wenn Sie Dateien von einem Ersatzpfad, wie z.B. von einer Diskette oder einem Netzwerkserver, kopieren möchten.</Name>
			<Caption>Diskette einlegen</Caption>
		</Message>
		<Message>
			<Name>Sie sind im Begriff Ihren Computer auszuschalten. Damit betreten Sie RealLife(tm), eine perfekte 3D-Animation, in der Ihre Handlungen Folgen haben, die Sie später nicht mehr rückgängig machen können. Eine Exit-Option ist nicht vorhanden. Wollen Sie wirklich alle Programme beenden und den Computer ausschalten?</Name>
			<Caption>Logout: Warnung</Caption>
		</Message>
	</Messages>
</Config>